禁蒙面法 Twitter 要人

有關《禁蒙面法》，終審法院裁定民主派提出的司法覆核敗訴！

相關重點推文，請大家努力推出國際，告訴全世界港共政府的荒謬，就是我們最好的「回禮」。

國際媒體

🟢 Washington Post,

🟢 Reuters,

🟢 DW News,

🟢 FRANCE 24 English,

🟢 Nikkei Asia,

🟢 Al Jazeera News,

🟢 The Straits Times,

🟢 CNA,

🟢 Today,

🟢 Hong Kong Free Press HKFP,

記者及學者

🟡 Jack Moore,

🟡 Antony Dapiran,

🟡 William Yang,

🟡 Alvin Lum,

🟡 Xinqi Su 蘇昕琪,

🟡 Kris Cheng,

push

721 831 1111

推

蒙面無權 立法無理

支那共匪 港共暴政

*罪 手殘 sorry

港共醜事傳千里

Push

the a lot

又過嚟開台得唔得

做任務

上

done

推 陣間join

國際線有任 請每日推Post

全世界做任

yeah everyday need people ar

pish